大家唔好再話大陸啲小粉紅

今朝起身，有小小凍，就開着咗個發熱坐墊，一坐落去真係暖笠笠，好私服

但係諗到大陸今年要限制用電就覺得自己身在福中不知褔，而家響大陸嘅人真係真係

抵撚死呀！

支持一隻弱智糖尿維尼統治自己，條路自己揀凍親唔好喊，所以大家真係唔應該再話啲小粉紅，應該笑9佢哋

一諗到呢度，我明明已經暖笠笠但係都忍唔住伸隻手去較高一格，打完呢個po嘅時候個屎忽已經熱到就快出汗，係
好熱呀！好熱呀！

咁當然唔少得睇人仆街

吹水台

飲巴

發現你對吹水台情有獨鍾

大家暖唔暖呀？

韭菜要凍食

大家開咗啲咩電器取暖？

就嚟熱到變咗燒豬肉

巴仔開咗暖爐？

呀叔響吹水台起家

好難睇到你個post

但係呢啲膠po唔知開邊好

創意台 諗唔到就係創意台

巧，下次擺返創意台

好熱吖

好暖

就讓暴風雪來得更猛烈些

G持

支那人沒有一個是無辜的

好暖呀

好暖吖

一陣要香港供電就好笑

樓豬你暖就靜啦
北方都要抖住過冬知唔知好慘㗎

上海又得返1度喇，而我呢家有小小熱